成班中八是非不分，冇撚用

人地建制已經搶哂呢幾日既道德高地

你班濛撚仲係度圍爐打飛機

社會、輿論已經一面倒支持政府屌尻你地口臭，要打既就俾番論點出黎點解要咁做

你班垃圾火上加油就叻，英文又唔識，鄉音大陸妹都屌打你地，知唔知醜？

由頭到尾個戰場都係政府施政偏頗，689種根，777淋水，下個就收割你班廢柴喇

言論自由只配用係有思考既人

不服來辯，屌你老母

Ching所言甚是
請問冇乜高見

就係去到呢個時候，大家都唔願低頭

唔願屈服，香港年青人先有希望

輸乜都好，就係唔可以輸埋最後啖氣

而且大事好多人已經暗地做緊，而家港獨支持者要凝聚，唔屈服，遇強越強，後事就會成功

喺呢單嘢上，有道德高地有乜用？可以推翻共產黨？

憑你幾百人贏到共產幾億人？唔好唔記得共產黨都係打游擊起家

做大事係要借東風，不得民心，你地都係獨裁者

呢鑊同講支那宣誓一樣，係得班連登仔未訓醒

邊個最離地，連登小學雞最離地

明明係你自己仆街口臭衰左唔認叫做 唔願屈服？

叫左永不悔改，比共產黨更仆街更獨裁

所以你地爭取港獨咪無人so 囉，仲on qq 死撐

我唔支持港獨，不過覺得你地太廢太無知，太小學雞

做唔到大事

香港主流既傳媒都開始姓黨
你即使有幾高尚又如何?
共慘黨一樣可以發動輿論機器做

你保到幾多道德高地?

姐係未打已經投降啦，仲勇武？果然都係用把口黎講獨，不自量力

戇鳩仔，我口臭唔口臭TVB 都會捉恥笑嘅言論嚟批鬥，同我本身嘅行為無關

即使連登仔真係極有口德，中共一樣可以搵人扮野然後入我地數。

同獨裁者鬥永遠都係唔可以退縮，唔可以軟弱

爭取港獨係政治理念而且同香港人嘅利益有極大關係，即使我哋行為唔得到某部份人認同，但當去到港獨對港豬有利，或者中共直接損害到佢地利益，到時就自然歸邊。

況且，我地呢班做咗醜人唔代表無自己友扮好人去懷柔政策吸人。

呢件事上面我地無做錯，如果只係因為中共控制嘅輿論咁少事就要慚愧，我諗你本身對自己嘅信念已經唔夠堅定。

嘅然輿論無得避，點解唔將政府嘅批鬥發大，令到佢地都乞人憎